其實香港人同支那人冇分別

因為要返工搵食所以出街冇問題
落街買餸都冇問題

但有班人一個二個都約朋友出去玩
好似唔出街會死咁樣

思想仲停留喺 自己有肺炎唔關人事 嘅層面
同支那人一樣自私自利
好心啲你哋有返啲公德心啦
中肺炎唔單單係你嘅事
你會累埋屋企人，醫護，甚至有可能因為你而搞到社區爆發

原來前排個個喺度搶口罩係用嚟約FD出街

嗯, then?
改善方案?

可以點
冇藥醫
真攬炒囉

係真攬炒就做盡佢啦

加強死亡個案

係咪講中咗

講左攬炒呀

7日定律等到21日都無乜爆, D人鬆懈哂

留係屋企囉柒頭

係攬炒就一齊除口罩，四周圍播毒，有病就直衝警署啦
邊有人攬炒攬到咁細膽

有名你叫，港豬吖嘛

岩啊繼續派口罩

Natural selection

小心比你話你無朋友云云。